\section{Ausweichen}
\byte{11 Z.}{\mouse \schleifen}

Schreiben Sie ein Programm, in welchem ein Kreis der Maus ausweichen soll. 
Ist die Maus auf der linken Hälfte des Zeichenbereichs, soll der Kreis auf der rechten Seite erscheinen, und andersherum.
Vergessen Sie nicht, den Hintergrund in der \code{draw}-Schleife zu zeichnen - sonst verschwinden vorher gezeichnete Kreise nicht.

Der kleine Kreis stellt in diesen Bildern die Position der Maus dar, und ist für Sie optional.
\begin{center}
	\imagebox{\img/1.png}{.3\linewidth}
	\imagebox{\img/2.png}{.3\linewidth}
\end{center}